放低你嘅負能量!!

負撚樣

負負係唔會得正嫁

事實上，係唔會

你又啱

你好多負能量？